當年雨傘革命，旺角黑夜警黑夾得好好地，點解721會咁大迴響

我好記得當年旺角/銅鑼灣都有黑社會出黎打學生/恐嚇市民，跟住黑社會退場，班狗先出黎做show

上年721係咪換左導演？

今次太明顯

無差別

因為show都唔做
港豬見到都嬲啦

點解班畜牲可以將班普通市民夜晚坐西鐵返屋企講成係林卓廷帶人入元朗搞事......

咁都講得出口真係連狗都不如！

因為個時無612

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

講明打黑衫，點知個個換撚哂衫 咪見人就打

科技無咁先進?
雖然雨革果時都人人有IPHONE果D
但當時仲未好興即時直播果D

sorry 港豬係唔會嬲

唔嬲嗰d應該係藍

新界牛呀麻緊係橫衝直撞亂鳩咁黎

721個畫面太震撼
唔關事都照打
無差別恐襲

果時fb好似未有直播功能

2014年11月銅鑼灣黑社會登場

咁又唔好咁講 香港人港豬還港豬 但面對不公義嘅野係會嬲 只係嬲完好快向現實低頭選擇忘記
但721個畫面太恐怖太難令人忘記啦
“議員”同鄉黑握手 鄉黑同黑警一齊行 黑警調頭走 等等

雨傘果時啲人比人打唔會還施舉手示清白

去到721唔還拖先奇
一還施班黑社會就跳撚晒制唔停手
連完全唔關事既放工返歸既市民都揼

拍哂膊頭，dllm

當晚仲要幫佢地守村，一個白衫人都無拉過，過撚哂火！

神獸/魔法師都係721之後先真正出現，香港人始終太善良，可想而知迫到香港咁大反抗係幾仆街

真
好L黑暗好L惡毒
淨係憑呢一點
香港人永遠都會反政府反警察反共產黨

呢班賤渣根本係狗都不如嘅廢物喎，依家做警察賤過做乞兒，成班寄生蟲社會敗類

因為當年無拍低無直播
證明影像紀錄係幾咁重要

我記得係有零星片段
但的確無乜回響
係關注度問題
雨革同今次相比個關注度差好遠

就係因為上次成功
港共搵黑社會打完人都無後果
先諗住再做多次
點知出晒事

sorry你既同溫層以外既人真係咁諗
原因點解自己估

畫面 同埋太一面倒，囉埋武器又剩

2014年 10月3日 彌敦道十字路口

香港發生咗啲咁嘅事
我係 whatsapp 屌鳩啲警察朋友
啲 fd 仲話我痴線

推香港獨立 唯一出路

個時無咁多直播

時間list有埋，直播有埋，鏗鏘集做埋都仲想spin個班唔係智障就係中共打手諗住講一次大話就可以改變個現實同歴史個堆傻西黎

知識高個班淺藍，都知721係班狗錯啦，
紅到發光的屋企人個日睇撚住直播，依家次次講721都唔敢出聲

721傷勢嚴重百倍

李力持做導演？

修改歷史同真相

因為唔夠惡 lo

邊12個界別？
係呀我係懶得click入條link度
仲有千千萬萬人唔想入去條link度

係，記得721之前連登已經有人出聲話小心旺角黑夜重現，點知真係發生721

69, 612, 616, 71, 再加埋上年直播全程

因為當時社會唔會覺得警察有份

佢地都睇死你地做唔到山雞果d覆桌咪再落手重d lo

因為揀係平民聚集區到開片

有咩方法可以對付班鄉村佬

大把藍絲歪理當真理

咪就係佢無出現做show

因為media 進步左

無謂幫黑警洗白
總之就係警黑合作

第一個比人打嘅廚師嗌哂唔關自己事都比人打到仆街，根本唔關還唔還手事，班鄉黑攞左免死金牌就打到上哂頭咁

我上年722返公司同同事傾呢單嘢兩句
有個後生同事竟然話可能警察真係無人呢
屌 成間狗屋都係狗囉

邊個得閒睇你個片？

ar婆都照打

你要識分港豬同犬儒

做咩呀你

到底幾厚面皮先可以今時今日仲用善良黎掩飾懦弱

其實喺大街到打, 係無咁大反應, 佢地一定諗住可以拗到係黑鬥黑
點知, 白衫個班同阿何已完握完個手之後如有神助咁衝上去西鐵站
仲要入埋閘, 上埋月台見人就打
點拗都拗唔到

後生都咁做咗護旗手未

無謂呃呃氹氹，明刀明槍對全世界都好

721個規模大太多太多
而且嗰度唔係好似銅鑼灣咁係戰區而只係一個普通嘅火車站同街道

旺角黑夜唔明顯？弱智先會咁諗？
有埋學聯同戴妖吹風叫人唔好去旺角丫

香港人，失憶！

721當晚落返大馬路附近都有手足打鳩白衣

你係咪唔明佢寫咩

換你老母咩
嗰時上環仲未打完啊,根本成班受害者八成都路人嚟

信721係保衛元朗個班無得救架啦
咁你想我地做咩

說服深藍傻粉？

打人打到上火車站都可以講到咁
一邊就話用暴力唔岩
一邊就支持保家衛國
屌果到仲要係火車站
唔係老黑條村

721咁有畫面，好難唔記得

呢條片我第一次睇

黨鐵有晒cctv

721個晚拍戲咁,勁多震撼鏡頭
1. 大量黑社會街頭哂馬
2. 何妖同擬似鄉黑握手
3. 記者live 第一身直播自己俾人打
4. 大婆佬倒地
5. 黑社會由站口追打人到1樓，最後入埋車廂打人
6. 4眼哥哥跪地求饒被打飛
7. 全城報警失敗
8. 站內兩名警察無視站内打鬥轉身離開
9. 元朗天水圍警局拉閘
10. 光頭警司串爆回應記者問題話自己唔驚記者
11. 游警司係村口話見唔到有人拎武器
12. 數十白衣人反cup,拉起西鐵站出口鐵閘追打市民
13. 警察係村口同白衣人搭膊頭
14. 有市民上私家車逃走都被白衣人追打車身

廚師放工比人打到仆街

因為當年大家仲睇tvb

因為旺角係佔領區
元朗係民居 番屋企就比人打
啲港豬終於feel到殺到埋身
唔係你唔理就唔關你事

證明你屋企人未夠紅
真正既深紅廢老係可以臉不紅耳不赤咁大大聲話 721 冇問題 / 林卓廷帶隊入去

手殘打錯
4. 大肚婆倒地

因為依兩年多咗好多忽然政治撚囉
應該有過百萬人上年6月打後先第一次睇新聞睇報紙

你d frd而家係咪仲瞓緊，叫你唔好搞咁多野嘅中立撚？

真，嗰陣冇乜人關心時事，根本班狗由2014年開始已經咁仆街，只不過嗰陣通訊科技未普及，冇乜人知發生咩事

其實吃喝玩樂港豬太多

而家有啲變咗 黃
有啲仲係 港豬

因為999都cut線
狗屋會落閘
聞所未聞

班鄉下佬搶哂口overact 哂，主角狗要做下把位完埋場戲

612後仲係港豬=藍
你無法叫醒裝睡的人

巴打得閒搞下social media privacy，
免得俾藍友督灰

佢哋成個department都撐中共撐港共撐黑狗撐到仆街

旺角黑夜都需要大家關注

個日有出就知咩事
根本個晚大部分人出晒上環
我朋友都係回程返到屋企先知件事

冇人想知呀收聲啦

其實721都係咁 白衣人打完 班狗先清場
只係時間夾得唔好 真空時間太耐
而且白衣人有組織有預謀 班狗無可能唔知情
另外後續處理得太差 亦睇到佢哋選擇性執法

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

因為7.21傷既唔只我地手足
仲有好多本身中立，不問世事,路過返屋企既人

14 年係要真普選
19 年係唔要俾人送中

個受眾同恐懼造成嘅反作用力差好遠

以前會覺得無真普選都係咁過
搵多廿年錢就走頭

一推反送中已經hang 晒機淆緊
721 係連人身安全都威脅埋

14年班牛屎佬去到旺角冇得打橫行

係仲有好多人睇完鄭秀文演唱會返屋企！

元朗果d鄉黑地生蕃出曬名啦

旺角用油尖旺班古惑仔？

黑社會係鄉下暴力過市區
好似日本九州仲狠過東京

主要個腦未開發
唔識平衡之道

推

咁你既同溫層人只係無知識 道德觀念姐 冇乜特別原因

班藍蛆唔咁兜法就駁唔到架啦

689 同 777 嘅分別

因為銅記係浩南睇有規矩
新界成班牛屎

因為改ENDING

我屋企兩個藍絲嗰日睇住直播
到今時今日都仲可以講緊係林卓廷帶人搞事
根本唔洗同佢地講咩邏輯常識

我啊爸照講黑衣人入去搞事先
我話11點唔返得屋企?入面係咪全部黑衣人?班白衫6點幾就等緊

佢咪又係話我腦入水

無知嘅人繼續無知

因為大家live住
個個對眼就係證據！

果陣d黑幫冇打得咁狼

果陣都係鳩佔冇升級

就拖死成場運動 再溫水煮蛙左五年

仲有係走到入去港鐵站入面追打
連記者都打

認真答你，當年旺角3-6點左右la我就係附近既花園餐廳食完野，之後落樓下，就見到班疑似黑社會係到凶人示威者la，咁佢地大部分都無武器(9成la)，主要就係趕人走同掟爛d物資，咁當然有示威者反抗la，有d就企定唔走，通常就係屌幾秒之後條友都去趕其他人，有d就肢體衝突la，而亦都有好少好少既所謂警力就係個十字路口到手拖手保護學生，但無阻止佢地打野掟野架，好似話唔夠人wo，就整合而言，上次無咁暴力，如果你想走上返行人路都直接走到既，唔走就俾黑社會屌或者俾黑社會打，之後6點打後就變左混戰。

捉個導演去打靶啦

因為今次係搵鄉黑

今次係班狗撈埋入去

多咗記者

鄉黑同黑社會都有分別

一個選擇性執法 吹佢唔脹
一個選擇唔執法 路人皆知

港豬嬲咪又係上網9up幾句
冇人理啦

各施其職啫
和勇豬不分
一張廁紙一條底褲都有佢嘅用處

還拖、私了嘅概念好似係721之後先出現
仲記唔記得九龍灣連儂牆打不還手個位巴打？
之前多次藍絲打人
報狗之後反而護送藍絲離開
我唔係話私了好正義
私了只係狗心存偏見徇私枉法而必然衍生出嚟
試問who do we call when police murders？

ok

藍絲係咁，唔好諗住佢哋會回頭是岸

漁農界攞唔攞得返保證金都成問題

唔好忘記重點
727 有人爆南邊圍車搜獲中聯辦葉虎電費單

覺得好大原因係旺角黑夜果時未做到和勇不分

金鐘班人唔會點幫旺角果班人講野

因為雨革仲未還拖任人打
原告變被變。仲未用個胸襲狗

push

雨革港豬：我唔係現場出現咪無事，去得果度佔領就可能有呢 d 風險

721港豬：屌你我咩都無做過！（然後發現新大陸）

點會未普及
個時都人人smart phone啦
網媒都應該有

好明顯721最高ORDER果個唔係香港人

岩

有去過旺角都知就算唔係旺角黑夜

黑社會藍絲日日都有搞9旺角佔領區

又搵車衝過黎

跟住黑警又係扮睇唔到幫犯人揾的士走佬

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。

蘇聯作家、諾貝爾獎得主索忍尼辛

係我放呀！ 點吖？

顯眼過頭

選唔一定贏但唔選就必輸

唔係叫大家乜都唔好做 係唔好藥石亂投
應該集中火力嘗試搶佔部份功能組別

冇衝突喎
每個選民只可以做一個界別既選民
唔會搞到少左人選其他界別

Fine你想做我都冇得阻止
你上面寫嘅行動目的我無異議
但總目的無謂俾False Hope人

死警狗,小7你老母臭化閪
我小撚緊你老母個臭閪呀! 臭閪生嘅臭仔!!!
鄉黑合作咁撚過癮 你死無全屍呀 mon post 狗 仲望? 眼珠都跌9埋出嚟餵流浪狗啦!!! 留你最後一眼深情凝望你老細林鄭特首腳趾公上條毛 同埋 習主席袋底堆9屎啦!!!!!
屌你全体無骨氣30000警狗, 做林鄭特首同習主席隻狗? 一世抬唔起頭呀! 日日出街閃閃縮縮啦 屌你!!
快撚啲躝過元朗做奴隸比市民罰企啦!! 罰你遲9大到呀 你遲撚咗一年呀 冚家剷死狗!!
有鄉黑就暱埋唔保護納稅主人? 咁仇視香港市民就咪撚拎香港納稅人庫房錢出糧
咁仇視鬼佬, 咁撚憎時代革命, 就咪撚拎沿自英治時代個薪酬水平, 同大陸狗公安睇齊啦!
無腦 mon post 狗奴隸!!!

當年雨革旺角護送打人叔上的士走

引發市民圍旺角警署

當年班黑社會戴口罩出黎做野

呢d事當時旺角一晚都好多單

有d 戲第二集先出名

港共政府係出色既

嗰陣2014年wor...影嘢濛到pk
Fb,YouTube live都係近三四年先有
嗰陣影嘢仲係要大大部cam拎出街

一睇就知你唔係個代
當年最多係睇毒果
係冇咁多網媒
網媒up得出名既熱血時報 普羅 輔仁 主場 墓場
得熱時好似有直播過（correct me if I am wrong）

掉作地入劍橋護老院啦仆街

出生以黎睇到最黑暗既事

但有928